買家態度積極看好後市，斥2068萬入市買樂信臺

買家入市態度積極
優質單位有價有市
西半山樂信臺2座高層C室單位，實用面積約為1,000平方呎，為三房連套房間格，景觀開揚，同區用家鍾情屋苑質素及看好後市，故趁市場向好，以2,068萬元市價入市，折合實用呎價約為20,680元

廢淡有乜意見offer 比半山買家？

二萬蚊尺其實同好多區差唔多

我比意見你，你賣幾塊地，買返幾間等升，到時你老母唔洗再做雞養你呢個乞兒AA

go fuck your mother

低買

ho ball

Fuck fuck fuck... 你真係唔識中文？fuck 你老母個老母咩，乞兒AA仔

話哂都羅便臣道，20k平喎，之前都25k 啦

screw you inept twat

樂信臺抵屌

樂信台啲AA成日sell 扶手電梯落中環好方便，其實好遠，計返工返中環核心你住堅尼地城仲快過佢

你又唔話賣家睇淡？

賣家唔一定睇淡，可能是想轉換居住環境

正常價